連仔如果有咩發現請update吓大家

如題，平時ddos都見慣不怪。
今次選擇性河蟹左某啲post
我諗大家都好想知咩事

定連仔試緊野

【區選撞區36指南】集中投票討論區

屌你老母 原來縮左係呢度呀
出黎答下你16年投邊個啦
扮軍師扮得好撚威架喎

其實2016年班焦土撚有冇後悔過